元朗白 勇武黑 良知黃 無知藍 支那紅 暴徒綠

iPhone 11

iPhone11

iBus

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Btw 無藍色

連儂紫

黨鐵黃
君妖紫

毅進is狗

衝衝紫